有咩慘得過你當人係好朋友人哋唔當你係

一路都以為自己同佢哋好fd但其實唔係成班人出去玩都唔會約埋你我好努力想同人哋維持關係而人哋就唔想

死傻仔根本冇人care你

係得我care段友誼但佢哋完全唔care

nth important ~ 自己好走, dont waste the time

你都知人唔care，仲當人好朋友就自己on9啦

如果你開心，你介意啲咩。。。

「其實我地唔係咁熟」

聽完之後個心痛撚到...

呢啲咁嘅人唔係你朋友 呢所謂‘朋友’唔要都罷
相信你會遇到真心朋友嘅

成日記住對方生日同人講生日快樂
但掉翻轉就冇
搵人夾請人生日飯就搵你
但掉翻轉就冇
去唱K冇搵你 另外搵第個去
碌ig見到先知
去旅行懶好心照顧人幫手拎下行李
但其實冇人care你 人地玩同合照唔搵你

以為用好心就可以換來友誼的傻仔

過來人表示得閒搵下佢覆下佢算
自己一個最開心

I know that feel
喺你面前扮到好緊張段友誼
但一有難就走咗去
然後私底下拋底你小圈子去玩

依家無人識你啊

唔好再太上心太易信人啦 知唔知

知道